有無人喺74x巴士跌左銀包?

有friend執到，有嘅留tg。
另外有無人有大埔or觀塘group，可以幫手send去問問。
thx.

推

有無相

佢未send俾我，有我一陣post。
銀包係藍色嘅。

有無人喺74x漏低左一個銀包?

推

物主請tg我

今日夜friend話唔順路，聽日會拎去站頭。